根本美斯已經超越左朗拿度 唔好再神化舊人

美斯盤扭傳射每樣都係頂級
雖然同樣朗拿度都係
但一季50球呢樣朗拿度真係冇可能做到亦都冇做到過
助攻方面美斯傳球視野又係頂級
助攻數目亦都非常多
唔好再神化朗拿度
認清美斯勁過真朗呢個事實

除左速度

個人能力超越咗好耐啦

點解巴西隊咁多勁人
世界杯個入球紀錄會比高路斯破左？
巴西d人個個吹到球王咁
場場456應該好易啦

速度都快 特別係帶住個波果時
包皮呢啲唔帶波就跑得快

真
肥朗又冇奧運又冇美洲盃又冇歐聯

而家真朗 = 牙朗
ok？

皇巴米蘭雙雄
咁多年半隻大耳杯都無其實係幾肉酸

每個時代都有代表人物
你唔去搵馬勒當拿比？

超越咗好多年啦

美欺連美洲盃都冇
咁肉唔肉酸？

邊有人講大哨勁過美斯 多數講牙朗未過大哨姐

e家啲防守球員都冇以前果啲咁勁
以前隨口up都大堆勁人
馬基尼尼杜林馬甸尼蘇金寶簡拿華路尼斯達卡路士卡富
e家你隨口up幾個有呢班人一半?
你將陳韋拿放落日本中學生聯賽佢一季入100球添

連登仔只睇獎盃

大家都肉酸，滿唔滿意 我又唔係花迷，你鐘意講多啲

roque junior勁過vvd

一日未退役/死都唔會上神台啦

技術幾好都無用，唔拎齊哂啲盃 連登仔都唔會認同架

樓主logic,以後大家只準讚美斯,唔準讚其他人
美斯唔乞人憎，佢d球迷乞人憎姐

應該係講真朗功能單一d 係純正前鋒 同傷患令佢高峰期短
但高峰期作為正前點都平排實力啦
要比埋傳波使唔使鬥埋防守同頭槌
鬥入波又係戇鳩 同年代就話姐

一年九十一球已經無得比啦

現代足球嘅防守根本勁咗
老屎忽不願接受

有踢過球都知 以前個波係比較實同重 射波路線係比較易預測
而加d波又輕又快 籠門相對係難接d 入波都多d

好睇一定係大細哨，美斯場場都咁踢，根本睇一場都覺悶

簡迪世界杯勁到癲

費sir話美斯＞老馬

唔係超越左好耐咩?
不嬲D人都係用美斯同馬勒當拿比

唔同年代本身就冇得比，球例都已經唔同啦，點比較呀？

咪係 大哨以前場場都要對馬基尼尼杜林馬甸尼蘇金寶簡拿華路尼斯達卡路士卡富
邊似得家陣牙花牙朗 場場對住11件小學雞

我諗大家比都係比美斯同比利
美斯連馬勒當拿都超越了

連登仔只係連美斯阿朗
早D抖啦

又黎呢d弱智point

當年隊隊都有尼斯達馬甸尼大簡架？

個個星期都要對一次架？

咁撚勁數下當年基爾禾科木拖連奴有咩後防黎聽下？

其實有幾多人喺當年當刻睇過／感受過
朗拿度喺巴塞時比賽嘅表現
佢唔單止射術係超頂級
就算係喺超高速盤球
同時不斷大幅度轉向變速之下
個波都好似唔會離開佢隻腳咁款
最可怕嘅係
佢係可以即時睇住防守者嘅當刻反應同微小破綻
身份證都唔使樣就瞬間扭過對手
呢啲係同時擁有超高個人技巧與及高足球智慧嘅混合物種
就因為佢個人能力太恐怖
當年世界盃決賽
班大莊第一樣要諗嘅
就係諗點解決佢

其實有幾多人喺當年當刻睇過／感受過
美斯喺巴塞時比賽嘅表現
佢唔單止射術係超頂級
就算係喺超高速盤球
同時不斷大幅度轉向變速之下
個波都好似唔會離開佢隻腳咁款
最可怕嘅係
佢係可以即時睇住防守者嘅當刻反應同微小破綻
身份證都唔使樣就瞬間扭過對手
呢啲係同時擁有超高個人技巧與及高足球智慧嘅混合物種
就因為佢個人能力太恐怖
當年世界盃決賽
班大莊第一樣要諗嘅
就係諗點解決佢

唔講以為大哨係越位都無年代
係咪可以用士巴拿年代

你講個啲美斯全部做到有突

假設假川美欺同大哨技術係同級，美欺有一樣野贏大哨十條街啦。
就係穩定性同埋可以長期維持良好競技狀態。
由十年前呀朗同美欺係爭世一二龍爭珠，佢兩位就長期處於超高水平既競技狀態。當然你可以話運動科學進步左

咁你又知唔知美斯 c朗勁足10年
？

花花個巴體系都冇人能及
幾多巴體系人出走後係廢柴
佢地都講拉馬個系統只識訓練同一種人,唔識踢第二種
花花係呢個系統咪玩哂囉

單單可以keep到11年高峰，外星人已經冇得比

搏唔到
利申 真朗迷

有冇買新一期cm now
封面封底都係美波bb

美斯球壇第一人都不為過啦

Messi 係個人能力強
可惜只限球會級
國家隊即刻收皮

有無睇佢踢國家隊㗎

朗拿度自己都講美斯盤球動作快得黎好連貫，佢本人都做唔到
不過朗拿度啲波都好好睇，而佢技術亦都係外星人級數

小花有世盃？

大哨有二個喎

美斯超越哂以前d球王好耐啦

如果阿根廷前面果個唔係希古恩而係大哨
美斯應該拎左好多國家隊冠軍

美斯成就係超越左，亦都更全面，數據上都係，不過強如美斯都踢唔到朗拿度啲波，咁當然朗拿度都一樣

班波會渣得過葡萄牙？
拎過美洲盃未先 ？
美斯係天才
但鬥心九流
睇下上屆世盃場場個樣都死老豆咁

你咁講巴西咪仲廢
講到幾個球皇同隊 世界杯仲唔食硬？

肥朗呢種大賽球員
大比賽照有比現，甚至更好
美斯就無可置疑但天才
個波完全係比佢控制住一樣

無情情講美斯又走去插巴西做咩？？

對唔住
美斯拎過一次奧運金牌
大哨無，所以完全超越晒

溫室能力超越左

btw 世界盃, 美洲盃

外星人 呢個朵唔係浪得虛名

有邊個輸波個樣唔係死老豆咁
朗拿度98 06比施丹雙殺嘅時候 咪一樣死老豆咁款

年紀點超越

大賽球員 淨係踢世界盃 不屑於球會呢啲小比賽
十幾年足球生涯 1聯賽 0歐聯

呢兩句講得最啱

美斯神取代既係耶穌

能力超越左
成就唔敢講

大哨有冇歐冠？，聯賽都係得一個

國家隊就雙年有
歐聯就年年有

咁零歐聯廢d定零國家隊杯廢d

阿根廷人自己都唔撐美斯啦

普巴,麥包皮都有世盃咁係咪超越左美斯

係 基奧特都超越左美斯

美欺最失敗係三亞之後發悔氣話退出國家隊
心理質素好差, 而且真係毒撚格, 做唔到大佬級
唔好諗住留吓鬚就有霸氣先得架, 毒撚始終係毒撚
叫佢帶亞軍停邊掂

相比朗拿度 98 世盃強勢入決賽跟住大仆街完,
02 年捲土重來終於攞到世盃個吓幾咁精彩
到決賽對家都要係當時世界第一鋼門簡尼

當年全世界都公認朗拿度最強，個個都等佢登基，最後都成功左
而家美斯、C朗二龍爭珠，個個都等佢地登基，點知唔爭氣

重

以名譽同整體職業生涯奪冠數量係完勝
好可惜我諗對一個球員球員黎講
會願意犧牲所有獎牌換個世盃返黎
呢樣野佢真係未超越到
2014係阿根廷人力最齊全最當打既一年
如果拎左真係名正言順第三個球王

Seems 2 years西甲冠軍

世盃4年一次
歐聯1年一次

肥朗咁多年
都贏唔到 知唔知醜

都已經唔係同一層面

美斯 係同 馬勒當拿 比利 個層比啦

丙朗算係咁
揸住隊葡萄牙拎到歐國盃

啲前輩會話：
拎左大力神盃先同我傾偈啦

重有上年對西班牙個球 free kick 真係值得流芳百世

射術 朗拿度=美斯
控球 朗拿度<美斯
盤球 朗拿度<美斯
花式 朗拿度>美斯
傳球 朗拿度<美斯
樣貌 朗拿度>美斯
性生活 朗拿度>美斯
星味 朗拿度>美斯

結論 朗拿度憑性生活>=美斯

美斯係史上最強

因為皇馬問題，佢仲有入球能力

比利？

依個年代仲講世界杯？
歐聯一早變左第一比賽啦
世界杯依啲4年做一次比莊家搵錢既野就算數啦

12碼都唔識射 學咩人講超越

美斯無可置疑更全面，閱讀能力更強，又入到波又做到playmaker, 但如果揀9號我都仲係會揀朗拿度，其他位會揀美斯，但其實fit嘅朗拿度打其他位個威脅都好大，接近美斯嘅威脅程度，不過佢好少做playmaker, 多數係make俾自己去攻門

咁巴塞呢
國米呢

又話傷啦可？

見幾個古代球王同隊仲唔贏晒咩
美斯就可以話隊友冇咁勁

睇數據朗拿度連希古恩, 伊卡迪都不如，奧燒都完勝施丹。而家咁多防守大師點似得以前堆雪糕筒, 班友早三十年出世馬勒當拿都要收皮。

真。仲要歐聯可以買人
世界杯冇得亂買人

你嘅logic，「話美斯勁過大哨」等於「唔准讚美斯以外嘅人」

啲美欺迷真係好鬼煩
你估吹奏得多就變事實

其實美斯都叫carry阿根廷入世界杯決賽啦
阿根廷鋒線睇牌面冇錯係世界級
但中後場真係不了
輸俾嗰陣時每個位都世界級嘅德國其實輸得抵啦
咁都仲唔球王咩 講到真朗有世杯=勁過佢

計全盛有得比,計生涯就過咗大哨

問下張家輝 佢兩個都扮過

最撚好笑就係你

Giovadieci Calcio/Football:
Someone in the comments says: it is very very very hard to stop messi, but it is impossible to stop el fenomeno. Well that's what i think, Ronaldo was unstoppable without injuries he would be the best ever, maldini,nesta,puyol, Carlos and so on, said they have never seen a player like him. For a reason...

條片啲留言基本上係壓到性撐真朗

後面半句你吞左？唔好再神化舊人

越位規則都唔同，從後攔截又唔同，紅黃牌鬆緊程度又唔同，有咩可比性？

睇你放咩位
如果放正前 就大哨
如果攻中/左右 就美斯

巴塞時代肥朗踢好睇好多，睇得好開心好過引，美斯而家點勁都無用,唔知點解硬係唔好睇,無論拍msn時期拍邊個都係唔好睇

轉咁多次會都冇歐聯

美斯2010敗走完2014都有鬥心
2018又變返頹廢mode

唔係話舊人總係好呢個諗法, 當年巴塞
細哨 + E'TO + Dico 都好撚好睇, 踢出黎既足球
又快又有侵略性

傳說中永遠唔會炒單刀嘅大哨 其實決賽都炒左球

但以前d防守的確係有d過份暴力
都係度度高峰咁短既其中一個原因

其實成日聽d人拎獎項黎話人不如另一個真係好撚on9

大哨第一個世界盃有幾大貢獻呀？

一個球員生涯叻極都係踢3次

一個盃賽仲要唔係喺班霸球隊
再勁都好難拎冠

好多次都講好多運氣同埋命運

拎獎=勁既話
我屌你老母呢個世界踢波最撚勁果個叫碧基呀

世界盃 歐國盃
球會拎好撚多次歐聯
仲要試過一年6冠
6冠呀屌你老母 即係參加得既比賽贏撚晒呀
6冠之前仲要踢曼聯又係贏英超 歐聯呀
轉左會都back to back贏 沙維小白都要死撚開
去埋英超挑戰自己喇

6冠之後果年拎埋世界盃呀

夠勁未呀？有冇一個人拎獎多過碧基呀？

咁碧基係咪球王呀？

後衛黎講佢又真係球王

唔撚同馬勒當拿比？

英格蘭數里奧廢 泰利都未到蘇金寶啦...

我覺得肥朗最神係，大傷之後竟然有第2春

其實點解要比較兩個時代嘅人？好多野都變好多野都進步得好快 科技 醫療 設備等等 你受傷好都好得快啲啦依家 要比較就比較翻同年代嘅 唔該

00後兒登 霉西迷全面進場 撒退先

馬勒當拿都無歐聯架

Big gay>碧根鮑華

成隊祖記都卑佢撚

咁又唔好咁講, 其實Beckenbauer都好似係大滿貫齊晒啲獎..

巴塞同國米佢都唔係等餵架啦

你要講拎獎
拎獎既比賽就係全部要對住呢班人
同埋以前防守粗野幾多
情況就同nba一樣e家hi到你都吹
美斯剛出道時呢班人有啲都未退晒
小花同牙朗都係起碼10後先年年50球
正正就係前人收晒皮之後既事
以前下游球隊都下下收山腳
睇你個柒頭都無睇過馬勒當拿個年代
世界杯果陣啲比賽成隻收山腳飛埋去中晒腳都冇牌
如果你用整體性去比
話e家既巴塞勁過二十年前既巴塞就有得講
因為戰術上進步左好多
運動科學進步亦令到體能好左好多
但個人技術上冇可否認以前啲人係勁好多
如果前人係廢
牙朗練罰球,施丹出嚟示範一次牙朗唔會即刻收皮話施丹真係好勁啦
以前勁既又點止施丹一個呀

有冇去英超證明過自己？
有冇試過一年內6冠？
有冇試過轉會back to back拎聯賽+歐聯？

我碧真球王

巴斯基斯>碧基

其實依家咁多入波我覺得係因為精英化同金錢化
基本上全部勁人都會湧入幾隊，成隊都係最top
以前有時d中上遊都會有自己當家球星
唔會最勁去曬幾隊
但相信11年放大哨入去都未必有91球

上面已經講左碧基>沙維小白原生巴塞小花果d

佢地未去過英超證明自己

碧基幫曼拎埋英超歐聯

三連歐聯, 世盃冠亞季齊晒, 歐國杯都冠亞齊晒..

不過無去英超証明自己又真係差些少先做到球王..

日本高中全國賽求其揾一隊都同香港隊有得踢

你朗係對拉素還地插花斷腳架

古圖搵氣功震斷佢呀？

屌,冇睇到人名以為講緊美斯
見到呢句先知唔係

個人技術真係舊人勁啲
依家你搵個扭得之人
唔靠速爆嘅 可能得尼馬 世三同美斯
以前多到仆街
仲有依家想搵個識插花嘅都難

算啦, 啲老屎忽最叻淨係講「得一個外星人」架咋

連個稱號都唔容許人地拎黎讚美其他人
你就知班人有幾食古不化

咁係因為插花實用性低 同埋依家防守講嘅係隊型 靠嘅係成隊合作迫你 小咗隨便出腳 你波都未控定就有人過嚟迫你 你仲邊有時間慢慢插花 唔似以前防守好多時係靠個人技術

但尼馬一樣可以撚鳩人
不過依家啲人話咁係唔尊重

全盛大哨係咩水平？

6條煙咪又係贏唔到歐聯🤔
肥朗國米 巴塞 皇馬
去齊豪門都贏唔到
就算鳩數啦

無得比較

美斯如果係踢緊果時個賽規應該好快就斷腳

其實戰術上、系統上進步過以前

正正反映球員個人特色都會少左 全部球員只會愈黎愈相似 、全面

當然都有美斯呢種天才

大哨大住大肚冇速都仲可以插兩下過到人
佢根本係睇對方腳位去做
真係吹佢唔漲
若果美欺可以搵到岩自己呢刻既體能去調整自己盤扭肯定仲有幾年踢
佢宜家仲係用緊以前既方法去做
根本唔能夠得心應心

大哨全盛時只有聯賽冠軍有歐聯踢，其他球隊要踢歐洲足協盃同歐洲盃賽冠軍盃

96/97踢巴塞拎左歐洲盃賽冠軍盃、97/98踢國米拎左歐洲足協盃

其實呢 唔係差好多年
美斯2004出道, C朗2002出道,大哨2011先退役, 2002-2007踢緊皇馬
唔知點解你會覺得無可比性 唔講以為大哨早佢地五十年

美欺肥果排都好扭得 係爆唔起 同埋佢依家明顯增咗磅 如果減得番去15年果陣 打番翼都重得

😂😂😂防守大師？
你當法國對嗰隊意大利流嗎？

師兄唔係講皇馬年代嘅大簡丫嘛？

大簡無左保方旁住=廢人

美斯宜家唔能夠踢到唔得心應手

要幾撚on9先講得出呢樣野

十年已經差好遠

真係唔知你點解可以將「根本美斯已經超越左朗拿度 唔好再神化舊人」既「舊人」理解做「美斯以外嘅人」而唔係同一句入面出現過既朗拿度

呢十年規則已經改咗好多，因為規則改變球員踢法已經唔同曬

我神美斯協助過智利奪冠你唔講，有邊個球員有能力幫自己國家以外既隊伍攞冠軍足球史上得美斯神一個做到

因為每次有人讚其他球員，就會有美斯迷衝出黎話有幾勁呀美斯仲勁啦之類既説話
美斯唔乞人憎，佢隊波同佢d球迷乞人憎姐

啲鬥心心理質素咁差都可以叫球王
數據上超越曬老馬大哨啦
但依家球例保護曬美斯喎
波又輕左易入左，科學又進步左咁多侏儒症都救得返
仲有啊以前聯賽邊有依家咁襲斷啲勁人淨係去曬個兩隊
個時意甲隊隊咁勁實力平均咁多
世界杯關鍵時刻永遠腳軟又炒十二碼又炒單刀
憑乜做國家英雄
當全球幾十億人望住你嘅時候你承受到個壓力又carry贏波咪叫球王
所以有世界杯先叫球王唔係無道理

唔係球王 不過勁過真朗拿度囉

穩定性真係無得講科學醫療好咁多
變速射術唔覺
小花球王

又唔計 12碼唔計

佢咁計法 美斯場場比拉膠 比比剷都無斷腳未仲撚勁

講真 C7 MESSI勁撚過哂以前班人

KEEP住十幾年都咁勁,根本無古人做到

根本麥巴比已經超越左朗拿度 唔好再神化舊人

大哨係自己易傷啫，賴咩現今醫療進步
佢斷親都係啲軟組織，多數唔係畀人直接剷傷，係自己扭到

而家都有啲球員傷多過踢㗎 Bale Reus 呢兩個仲後生過美朗

大牙朗少少嘅又有Robben

其實牙朗都係細過大哨九年咋

大哨踢嗰個年代規則同尺度同而家差唔多咋喎
不如你講下有乜實際分別先

九唔搭八，topic根本唔係討論緊美斯係咪球王，而係話美斯勁過大哨

鬥心心理質素大哨絕對輸畀美斯啦，自己體重都管理唔到，去到皇馬越踢越沉

講意甲，大哨踢意甲夾埋70場都唔夠，傷多過踢，仲要未拎過意甲，有乜好講

講西甲，當年皇馬就係正正你所講嘅買哂啲勁人返去喇

2000年代從後攔截已經係直紅啦
越位條例又點樣改到benefit美斯入波助攻多啲呢？
解釋下

唔識唔好鳩噏啦好唔好呀
大簡喺意甲出哂名勁
佢喺意甲只係踢咗兩季祖記同保方夾
淨係Parama同Inter夾埋已經有9季
未過祖記前佢已經係意大利國家隊正選中堅

簡迪華拉尼雲迪克里奧維迪泰利卡華奴加度素施華高甸馬斯查蘭奴卡斯美路煮艾辛，呢班人冇上面嗰班一半？

通常神化舊人都係d廢老廢中

In你老母ter咩

大簡踢柏馬 祖記 = 踢得好
踢皇馬 國米 = 踢到舊屎咁

根本就係要保方佢先踢得好

美斯係新人定舊人

大哨只係純9號
小花係9號,9號半同10號，甚至翼鋒都無問題
喺功能上已經贏咗大哨一條街
但如果純粹比較9號位，我覺得兩個差唔多

大哨無傷中堅都踢到
佢唔踢姐

因為大哨年代係暴力好撚多
你去睇番啲HIGHLIGHT
個個都收山腳咁去
大哨自己又唔係錫身
另外，以前係防守係好過而家
因為規例有改動過

其實依家球隊組織好過以前好多
你睇返以前啲比賽
就算告魯夫隊巴塞
邊有猜得咁順

樣貌點好過美斯

以前啲球員on99逐個逐個出去俾人過
而家識波都知後面個條有剩係行 等人追返轉頭 正常後衛唔會亂出腳

而家隊巴塞你估仲係三核時期咩
順條毛就有

覺唔覺得成日比較邊個勁啲好幼稚？人人把尺都唔同。就算勁啲咁又點？好似以前啲細路仔拗鐵甲萬能俠定三一萬能俠勁啲咁

有睇佢睇世界盃丫
明明入場果陣見到佢， 又大頭又close up， 但係踢緊果陣見唔到囉。 呀唔係， 輸緊波果陣都有影到佢大頭

朗拿度咁多球王同隊 世界杯入球紀錄都比人破都幾柒
講到好易入波咁

防守系統同防守戰術完勝

佢朗年代幾可有隊泊十個係禁區守

拎世界盃做標準既年紀應該都有翻咁上下老

美斯同班勁人咪勁囉，同唔咁勁就潛哂水。當然個人能力冇人質疑，勁過真朗係事實。

你睇佢連南美盃都係得亞軍，領導能力低。你睇下牙朗衰衰到都拎左個歐國盃，世界盃一個打哂西班牙。美斯得唔得？

假朗都超越咗真朗好耐

宜家防守體系勁過以前

以前邊個mark大哨？

斷完acl拎世界杯比你講到冇鬥心，美斯輸完剩係識嗌退出邊忽鬥心心理質素好過大哨呀
甲狀腺有事又唔講，淨係一句自己管理唔到係到老屈

溫室小花 只可以拎巴塞戰積黎講

超越左呢點 除左巴西人應該好多都開始認同
大哨如果唔係大傷過 我都相信佢打9號絕對唔會輸比美斯
但大哨重傷完後已經無左以前個種加速既速度 不過靠射術同把握力都已經夠佢企係一線 如果佢可以好似美斯咁 咁多年都保養得好好一定更加癲
可惜對運動員黎講 傷患永遠係天敵

大簡 踢國米 垃圾到

世界盃一次都無攞過
你可以收皮

歐聯地位重要過世界杯
屌你老母呢句真係笑撚咗
咁撚戇鳩就咪出嚟獻醜啦，何必呢

如果要評價一個球員, 歐聯真係重要過世界杯...

地位咁低既歐聯都贏唔到

世界杯講運多d 歐聯年年有，一定都拎唔到真係責無旁貸

真係第一次聽，何解呢，願聞其暢

咪係，老馬都拎唔到，真廢

佢踢皇馬第一季都好勁，但真係開始老，之後走哂樣

控球美斯勁過朗拿度？？
射術美斯等於朗拿度？？
唔需要咁樣神化美斯啩
美斯全面就係人都知，超越朗拿度亦係事實，但係世界盃朗拿度表現係好過美斯成條街

佢世界盃決賽，一場比賽裡面入左當代門神簡恩已經夠哂強啦！又關波歷克冇得踢事？
叫美斯同一場比賽裡面入紐亞兩球黎睇下？

都有

紐亞都照笠

都唔完全係，皇馬有奧雲嗰期，肥哨跑三十米短途係快過奧雲，排第二，第一係艾比路亞
只係佢比賽唔會再返到好似以前咁後

大陸仔先叫簡恩

你一係連簡尼都唔識再上網睇名
一係大陸仔

其實美斯啱啱嗰屆都踢得唔差，啲傳球準到靚到
過人都下下一過三，但係都冇辦法，對法國人地十一個喺哂禁區，包皮又突然間大爆發
國家隊跟本得好少人夾到佢啲波

佢身體差咁早有事，根本係因為自己生活唔檢點，又吸毒又叫雞，大哨當年喺皇馬幾有“鬥心”你問下啲皇馬迷就知啦，老屈老屈

你睇返佢巴塞 巴西隊（輸個年） 國米早期
大傷前短途加速 變速係再高半個 一個級數
所以先話 佢呢樣就算弱左都勁過好多人 靠其他方面直頭令佢依然繼續企係前列射手位置 無傷既話絕對更加好

皇馬年年16強出局，你話呢？入左碧咸之後根本成隊波已經唔同哂，費高又開始老，又冇防中代替到馬基里尼

國米年代根本個個屌佢25
養完傷拍拍屎忽就走

年代久遠，00後開wiki 睇名根本唔知當年既野

Ok, 咁我錯

係老屎忽死都唔肯認姐

佢有吸毒？？
人地媾親都top model嗰種級數，使撚叫雞咩

同意

其實當年係國米賣佢定佢遞紙走人？

呢樣真 當年大哨去皇馬 真係比人屌到化
因為國米係佢大傷完一路出高人工比佢 想等佢出黎踢 點知好返即刻嗌走
所以佢真係欠左國米 尤其係莫拉堤 一個一直相信佢既班主

我睇你留言咁了解你朗

無理由唔知佢當年轉會皇馬d野架

點解踢過疤又踢過蝗都冇人反佢

依家唔係淨講世盃喎

佢叫雞吸毒上哂報紙啦大佬，連比利話佢有吸毒，又係老屈

咁我唔知啦，多謝你話我知，因我真係唔知

咁你講得出美斯點有鬥心得過佢未
仲講到吸毒叫雞會整傷膝頭斷acl同搞到甲狀腺有事

我意思係美斯能力超越朗拿度係事實，但係唔代表佢各方面都勁過朗拿度，如果講控定個波，其實美斯唔算係頂級

差唔多？以前係畀你過咗㩜生拉停你冇牌，而家係黃牌，以前從後攔截連波剷連foul都冇，而家除時紅牌，以前剷波係遞起隻腳飛剷，而家尺度紅咗......你哋話而家熱狗叫mma以前隊隊都mma，係畀熱狗仲要勁好多嘅mma足球，點解可以出到好多好似馬達拉斯呢啲殺手球員，就係因為當年球例鬆緊分別，望下以前足球係點踢先，以前足球同而家根本完全唔同

一個球員係有鬥心就唔會吸毒啦，吸毒對身體有壞影響好多疾病嘅風險都會提高，所以大哨有病根本不足為奇

美斯同牙朗一樣，不嬲都好注重自己狀態，要keep住狀態要下好多功夫，兩個都講緊30歲up，maintain住咁多年都有狀態已經係有鬥心，同大哨比sorry一睇就知有距離

唔好玩啦，你張圖嗰個年代係舒夫真高都踢緊㗎啦，點樣從後剷冇紅牌

皇馬拉膠比比一樣夠追住美斯嚟踢啦，大把呢啲gif圖

你講笑咩? 以前d後防姐手姐腳, 拉到爛衫又後面飛剷都阻唔到人, 點似依家d後防, 個個升晒級識空氣摔, 唔駛接觸都可以撻低人嫁.

上面張圖仲有伊巴
伊巴只係大牙朗4年
根本同一個時代嘅球員
吹撚到“完全唔同”嘅足球
戇鳩夠未

1998年已經從後攔截即紅

美斯控波點會唔係頂級

咁膠嘅嘢都講得出

唔好玩啦紅牌？如果紅咗就唔會一場不停出現

美斯所謂畀人追住踢有幾可踢到你飛開

紅牌？12碼都冇呀

同朗癲施丹比真係有少少距離

佢咪99年開始傷囉

而家呢d沖撞比盡未12碼
點會有紅牌

你d圖都唔係98前啦大哥

我又唔明，98年後會即紅反而98年後開始傷

咩logic 呀大哥

即係有12碼？咁你睇下有冇12碼

所以咪唔關事囉 大哨係撚畀人踢傷咩

漏判12碼而家都會有啦，傻鳩

佢朗明明對拉素，意大利杯原地插花斷腳既

唔知以為古圖空功炮打斷

係呀，美斯仲勁啲

你之前長期畀人踢，呢啲咪積返嚟傷，你以為真係個個一踢即傷？

咁以前一定係長期漏判

未傷好復出㗎

咁以前一定唔係長期漏判

你咁講講撚哂都得，又話咩足球完全唔同，畀人踢爆柒咗又講第二樣

一樣野好簡單，美斯由18歲勁到依家。朗拿度高峰係勁3年

傷又話比人踢開積落

落場原地插花斷腳又話未傷好

公又贏字又贏

咁你應該真係無睇
唔講阿根廷贏定輸
美斯一定有大量球權
踢緊嗰陣見佢唔到？

出勤率咁低，c朗美斯出勤率咁高會比人踢得少？

根本就係唔保養自己身體，職業操守差

美斯一場比賽入紐亞兩球嗰陣你暈左？

仲要咁多年都頂級

原來個球員係玻璃做一踢就傷？唔係積返嚟

當年一早話佢未傷好唔畀佢復出，佢佢堅持要出，唔知就返去睇舊聞啦

點解唔可以一場就傷？ 扭一扭已經會傷啦，冇嘢下話你？

邊個贏過世界盃

係喎，咁之前傷開再傷叫咩？一次性定積傷？

佢99年第一次傷一樣係冇人踢到佢
之後休養完一出再傷亦都係

你點證明佢一定係積埋而唔係自己扭到呀
痴撚線

十卜巴打

玀隻黑奴都識插花啦，咁佢係咪勁過大部分球員？

佢係前列腺有問題要食藥先搞到肥咋，唔好為左神化美斯而踩低舊人，okay?

美斯邊有得輸

唔講以前d後防勁過而家幾撚多，
齋講以前d後防狼死程度，熱狗都要收皮

又係呢啲小花fans逼人認美斯天下第一嘅post,喺連登已經唔知見到幾多次

莫拉提 真係全世界最好班主
專養傷兵 個個當仔咁錫

係啲小朋友好撚戇鳩